\section{Räuber-Beute-Simulation}
\recommended{83 Z.}{\arrays \methoden \klassen \vektoren}

Programmieren Sie eine Räuber-Beute-Simulation.

\begin{wrapfigure}{r}{.52\textwidth}
	\centering
	\vspace{-17pt}

	\imagebox{\img/representation.pdf}{\linewidth}

	\vspace{-30pt}

\end{wrapfigure}

Teilen Sie dazu den Anzeigebereich zunächst in ein Gitter ein, indem Sie eine \code{PVector posToGrid(PVector pos)}-Funktion schreiben.
Diese soll eine Position auf dem Gitter entgegennehmen, und die reale Position auf dem Zeichenbereich ausgeben.

Schreiben Sie nun eine Klasse \code{Animal}, welche die Position des Tieres (im Speicher, also in einem Zahlenraum von z.B. 0-49) sowie dessen Art (Räuber (\enquote{2}) oder Beute (\enquote{1})?) speichert.

Definieren Sie in der Klasse die folgenden Methoden:

\begin{enumerate}
	\item \code{void move()} - hier soll eine zufällige Richtung ausgewählt werden, und in diese drei Schritte bewegt werden.
	\item \code{void show()} - hier soll das Tier gezeichnet werden.
	Legen Sie die Farbe anhand von der Art fest, und zeichnen Sie das Tier nur, wenn es noch nicht gefressen wurde.
	\item \code{void attack(Animal[] preyArray)} - iterieren Sie über das gegebene Array, und rufen sie bei allen Tieren, welche die gleiche Position wie die Instanz selbst haben, \code{p.eat()} bzw. \code{preyArray[i].eat()} auf.
	\item \code{void eat()} - aktualisiert den Wert von \code{dead} (\enquote{gefressen}) auf \code{true}.
\end{enumerate}

Erstellen Sie dann separate Arrays für Beute- und Jagdtiere, und führen Sie für alle Werte des \code{prey}-Arrays jeweils die Methoden \code{p.move()} und \code{p.show()} auf.
Für Elemente des \code{hunters}-Arrays rufen Sie zu diesen Methoden zusätzlich \code{h.attack(prey)} auf.
